# StrategHelper #
### Узкопрофильная программа помощи в расчетах стратегам в карт-гонках ###
*Спасибо Андрею П. и Михаилу - отнюдь неслабым пилотам!*
возможности:* 
* просмотр инфо о командах
* контроль времени питстопов
* скоростные показатели для машин и список использованных
* а также счетчики, анализ статистики
 
*(надеюсь на помощь Алены П. Михаила и Андрея П.)*